我揸加拿大護照，逃犯條例關我撚事？

我曾經係咁諗。但我係香港出世同成長。就算我將來係唔係香港住。我都唔可以坐視旁觀。大佬。條女你就識日日付出，自己屋企就黎冇啦！仲係度涼冷氣訓覺？快啲出黎幫手啦